普選立法會後用權力及特權法

宜家呢個狀態用獨立調查太無牙力 宜家政府可以好似皇族內閣委任親政府調查委員會。
只有普選後的立法會，用權力及特權法才會出到真相。